{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52419&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도워터월드펜션"
    },
    "text": "済扶島海辺の前に位置するオーシャンビューペンションで、様々なタイプの客室がございます。 済扶島海水浴場、済扶里漁村、丹島公園など周辺の観光地が近くにあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は、個別テラスバーベキュー場と2階/3階の共用バーベキュー場があり、利用時間は7時から2時までです。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室が料金変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何を提供していますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションの客室には様々なタイプがございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は7時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には済扶島海水浴場、済扶里漁村、丹島公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部客室が料金変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 453
    }
}